[{"question": " \u0625\u062d\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0634\u0643\u0644 \u062a\u0647\u062f\u064a\u062f\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629:", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0643\u0634\u0641 \u0639\u0646 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644", "correct_option": 1, "option_1": "\u0641\u062a\u062d \u0645\u0644\u0641 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u0628\u0639\u062f \u0641\u062d\u0635\u0647", "option_2": "\u062a\u0631\u0643 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0645\u0641\u062a\u0648\u062d \u0641\u064a \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0628\u0647", "option_3": "\u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0628\u0631\u0627\u0645\u062c \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0631\u062e\u0635\u0629"}}, {"question": " \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0642\u0644 \u062a\u0643\u0644\u0641\u0629 \u0645\u0646 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629:", "answer": {"option_0": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0634\u062e\u0635\u064a", "option_1": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0635\u063a\u064a\u0631", "option_2": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0634\u062e\u0635\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u0648\u0644", "correct_option": 3, "option_3": "\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644"}}, {"question": "  \u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 \u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u062d\u0643\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0639\u0627\u0648\u0646 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0646\u0633\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a \u0644\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u0648\u062a\u0642\u0646\u064a\u0627\u062a \u0648\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0639\u0645\u0644\u0647\u0627 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u062c\u0645\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a Society( )Internet", "option_1": "\u0647\u064a\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u0644\u0644\u0627\u0633\u0645\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0631\u0642\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0635\u0635\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 \u0644\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0627\u062a", "option_3": "\u0644\u064a\u0633\u062a \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631", "option_4": "\u0628\u064a\u0646 \u0634\u0628\u0643\u062a\u064a\u0646"}}, {"question": " \u0627\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0627\u062d\u0644 \u062f\u0648\u0631\u0629 \u062d\u064a\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0647\u064a :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u062a\u062d\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0637\u0644\u0628\u0627\u062a", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629", "option_2": "\u062a\u0635\u0645\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0645\u062c \u0648\u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631"}}, {"question": " \u0645\u0627 \u0647\u064a \u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0634\u0648\u0627\u0626\u064a", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0647\u064a \u0627\u0644\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062e\u0632\u0646 \u0628\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062d\u062a\u0627\u062c\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0641\u062a\u0631\u0629 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644\u0647", "option_1": "\u0647\u064a \u0627\u0644\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062e\u0632\u0646 \u0628\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0627\u0644\u062c \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631", "option_2": "\u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0646\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0647 \u0644\u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0646\u062a\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639\u0647\u0627 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627\u064b , \u0643\u0645\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0622\u062e\u0631", "option_3": "\u0647\u064a \u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627\u064b \u064a\u062d\u062a\u0627\u062c\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0637\u0648\u0644 \u0641\u062a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0648\u0647\u064a \u062e\u0627\u0635\u0629 \u0628\u0646\u0642\u0644 \u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0637\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u0648\u062a \u0648\u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629"}}, {"question": " \u0627\u0644\u063a\u064a\u063a\u0627\u0628\u0627\u064a\u062a \u064a\u0633\u0627\u0648\u064a :", "answer": {"option_0": "10 \u0645\u064a\u063a\u0627\u0628\u0627\u064a\u062a", "option_1": "1000 \u0645\u064a\u063a\u0627\u0628\u0627\u064a\u062a", "correct_option": 2, "option_2": "1024 \u0645\u064a\u063a\u0627\u0628\u0627\u064a\u062a", "option_3": "10000 \u0645\u064a\u063a\u0627\u0628\u0627\u064a\u062a"}}, {"question": " \u0628\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0634\u0642\u0648\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u062a\u0648\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645 \u062a\u0632\u062f\u0627\u062f :", "answer": {"option_0": "\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0641\u064a \u0648\u0642\u062a \u0648\u0627\u062d\u062f", "correct_option": 1, "option_1": "\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0628\u0637\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0633\u0639\u0629 \u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631", "option_2": "\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u062d\u064a\u062b \u0627\u0646 \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0634\u0642\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645 \u064a\u062d\u062f\u062f \u0633\u0631\u0639\u0629 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631  \u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644"}}, {"question": " \u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0626\u0648\u0644\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a :", "answer": {"option_0": "\u062c\u0645\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a Society( )Internet  \u0627\u0644\u062c\u0645\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u064a \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a", "correct_option": 2, "option_2": "\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0623\u062d\u062f \u0645\u0633\u0626\u0648\u0644 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a"}}, {"question": " \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0645\u062c \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621 :", "answer": {"option_0": "\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a", "option_1": "\u0623\u0648\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644", "option_2": "\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c \u0627\u0644\u0646\u0635\u0648\u0635", "correct_option": 3, "option_3": "\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644"}}, {"question": " \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0628\u0643\u0633\u0644 :", "answer": {"option_0": "\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0623\u062d\u062f \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0645\u0627\u064a\u0643\u0631\u0648\u0633\u0648\u0641\u062a \u0623\u0648\u0641\u064a\u0633", "correct_option": 1, "option_1": "\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0623\u0635\u063a\u0631 \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631\u0629", "option_2": "\u0623\u062f\u0627\u0629 \u0644\u0642\u064a\u0627\u0633 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631\u0629", "option_3": "\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0644\u0643\u064a\u0641\u064a\u0629 \u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0645\u062c\u0629 CD \u0623\u0648 DVD"}}, {"question": " \u0627\u0642\u0631\u0623 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0648\u062d\u062f\u062f \u0627\u0644\u062c\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0637\u0626\u0629 \u0645\u0646\u0647\u0627 , \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0625\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0645\u062d\u062a\u0645\u0644\u0629 :", "answer": {"option_0": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0639\u062f\u0629 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0647\u0645 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0645\u0635\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641 \u062d\u062a\u0649 \u064a\u062a\u0645 \u0625\u0643\u062a\u0634\u0627\u0641\u0647", "option_1": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0646\u0632\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628 \u0628\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u0623\u0648 \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0641\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a", "option_2": "\u0625\u062d\u062a\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0646\u064a \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u0642\u062f \u0623\u0635\u0627\u0628 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631", "correct_option": 3, "option_3": "\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u0628\u062d\u0630\u0631 \u0648\u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0641\u0646\u064a \u0645\u062e\u062a\u0635 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644 \u0641\u0634\u0644 \u062d\u0630\u0641\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631"}}, {"question": " \u0645\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0635\u0648\u062f \u0628\u0640\u0640 T1 :", "answer": {"option_0": "\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0623\u062d\u062f \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0643\u0631\u0648\u062a \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0647\u0627 \u0642\u062f\u0631\u0629 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0648\u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a", "correct_option": 1, "option_1": "\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0624\u062c\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0633\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631\u0629", "option_2": "\u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u0646\u062e\u062f\u0645 \u0648\u0628\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0648\u0630\u0644\u0643 \u0644\u062a\u0633\u0631\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a", "option_3": "\u0647\u0648 \u0627\u0633\u0645 \u064a\u0637\u0644\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u0647 \u0645\u0648\u0627\u0635\u0641\u0627\u062a \u0648\u0642\u062f\u0631\u0627\u062a \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629"}}, {"question": " \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0637\u0641\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0625\u0637\u0641\u0627\u0621 \u062d\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0637\u0641\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0648\u062f\u0631\u0629", "option_1": "\u0637\u0641\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u063a\u0648\u0629 \u0648\u062b\u0627\u0646\u064a \u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0643\u0631\u0628\u0648\u0646", "option_2": "\u0637\u0641\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0631\u063a\u0648\u0629", "correct_option": 3, "option_3": "\u0637\u0641\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0648\u062f\u0631\u0629 \u0648\u062b\u0627\u0646\u064a \u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0643\u0631\u0628\u0648\u0646"}}, {"question": " \u0625\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0628\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0634\u0643\u0627\u0644 \u0635\u0641\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u0647\u0648 :", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0627\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u0629", "option_1": "\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0629", "option_2": "\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0639\u0645\u0627\u0644", "correct_option": 3, "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u0629"}}, {"question": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0646 \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 :", "answer": {"option_0": "\u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631   \u0634\u0628\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644", "option_1": "\u0627\u0644\u0627\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0628\u0631\u0645\u062c\u0629", "correct_option": 2, "option_2": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": " \u0645\u0627 \u0647\u064a \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0644\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0633\u062e \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u064a\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u062a:", "answer": {"option_0": "\u0646\u0633\u062e \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0645\u0631\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0633\u0628\u0648\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0646 \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0638 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u062e \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0633\u0633\u0629", "option_1": "\u0646\u0633\u062e \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0645\u0631\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0633\u0628\u0648\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0646 \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0638 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u062e \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0633\u0633\u0629 \u0648\u062e\u0627\u0631\u062c\u0647\u0627", "option_2": "\u0646\u0633\u062e \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627\u064b \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0638 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u062e \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0633\u0633\u0629", "correct_option": 3, "option_3": "\u0646\u0633\u062e \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627\u064b \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0638 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u062e \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0633\u0633\u0629 \u0648\u062e\u0627\u0631\u062c\u0647\u0627"}}, {"question": " \u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0628\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u062a\u0633\u0645\u0649 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0627\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u064a\u0637\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0627\u062a"}}, {"question": " \u0643\u0645 \u0628\u062a \u064a\u0648\u062c\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0627\u064a\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u062d\u062f :", "answer": {"option_0": "4", "correct_option": 1, "option_1": "8", "option_2": "1024", "option_3": "30"}}, {"question": " \u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u062d\u062a\u0627\u062c \u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u062d\u062a\u0649 \u0646\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0636\u0645\u0627\u0646 \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d \u0648\u0628\u062f\u0648\u0646 \u0623\u062e\u0637\u0627\u0621 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0628\u0631\u0648\u062a\u0648\u0643\u0648\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0647\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0628\u0648\u0627\u0628\u0627\u062a", "option_2": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062f\u0645", "option_3": "\u0628\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629"}}, {"question": " \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u064a\u0646\u062a\u0634\u0631 \u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f :", "answer": {"option_0": "\u062a\u0646\u0632\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0645\u062c \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u0648\u0627\u0644\u0627\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0646\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062f\u0645\u062c\u0629", "option_1": "\u0646\u0633\u062e \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0627\u062a", "option_2": "\u0627\u0631\u0633\u0627\u0644 \u0627\u0648 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0628\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628", "correct_option": 3, "option_3": "\u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0648\u0645\u0631\u0641\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u0629"}}, {"question": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0648\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0633\u062d \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0646\u0647:", "answer": {"option_0": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u062f\u062e\u0627\u0644 \u0648\u0627\u062e\u0631\u0627\u062c", "correct_option": 1, "option_1": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u062f\u062e\u0627\u0644 \u0641\u0642\u0637", "option_2": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u062e\u0631\u0627\u062c \u0641\u0642\u0637", "option_3": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u062a\u062e\u0632\u064a\u0646"}}, {"question": " \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062a\u064a\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d \u0645\u0646 \u062d\u064a\u062b \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 (\u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644)", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0634\u062e\u0635\u064a , \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u0648\u0644 , \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a , \u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0627\u062a", "option_1": "\u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0634\u062e\u0635\u064a , \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a , \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u0648\u0644 , \u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0627\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a , \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0634\u062e\u0635\u064a , \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u0648\u0644 , \u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0627\u062a", "correct_option": 3, "option_3": "\u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a , \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u0648\u0644 , \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0634\u062e\u0635\u064a , \u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0627\u062a"}}, {"question": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u062d\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 :", "answer": {"option_0": "\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a", "correct_option": 1, "option_1": "\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b", "option_2": "\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c \u0627\u0644\u0646\u0635\u0648\u0635", "option_3": "\u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0627\u0644\u0627\u0643\u0633\u0644"}}, {"question": " \u0643\u0644\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0623\u0643\u0628\u0631 :", "answer": {"option_0": "\u0643\u0644\u0645\u0627 \u0632\u0627\u062f\u062a \u0642\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u062d\u062c\u0645 \u0623\u0643\u0628\u0631", "option_1": "\u0643\u0644\u0645\u0627 \u0632\u0627\u062f\u062a \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062e\u0632\u0646\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631", "correct_option": 2, "option_2": "\u0643\u0644\u0645\u0627 \u0633\u0645\u062d \u0644\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639 \u0639\u062f\u062f \u0623\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a", "option_3": "\u0643\u0644\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0623\u062f\u0627\u0621 \u0628\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062f\u0645 \u0623\u0643\u0628\u0631"}}, {"question": " \u064a\u062a\u0645 \u062a\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0643\u0644 \u062b\u0645\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0628\u062a Bit \u0644\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u0646\u0627 :", "answer": {"option_0": "\u0631\u0642\u0645", "correct_option": 1, "option_1": "\u062d\u0631\u0641", "option_2": "\u0635\u0648\u0631\u0629", "option_3": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": " \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642 \u0647\u0648 \u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646 :", "answer": {"option_0": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a", "option_1": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0635\u063a\u064a\u0631", "correct_option": 2, "option_2": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0628\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u062a\u0641 \u0627\u0644\u0646\u0642\u0627\u0644\u0629"}}, {"question": " \u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0641\u0630 , \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u062d\u062f\u0649 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0641\u0630 \u0644\u0631\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0648\u0633 \u0648\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0627\u062a\u064a\u062d , \u062d\u064a\u062b \u064a\u0637\u0644\u0642 \u0639\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0633\u0645 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "USB \u0623\u0648 PS2 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062a\u0627\u0644\u064a Serial \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0639\u0629 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u062d\u0645\u0631\u0627\u0621", "option_1": "SCSI \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u0632\u064a Parallel \u0648\u0645\u0646\u0641\u0630 RJ-45", "option_2": "\u0645\u0646\u0641\u0630 \u0645\u062a\u062a\u0627\u0644\u064a Serial \u0627\u0648 \u0645\u0646\u0641\u0630 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0632\u064a Parallel", "option_3": "\u0645\u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0639\u0629 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u062d\u0645\u0631\u0627\u0621 \u0648 PS2 \u0648\u0645\u0646\u0641\u0630 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0632\u064a"}}, {"question": " \u0645\u0627 \u0647\u064a \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0639\u0645\u0644 \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0647\u064a \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0645\u062a\u0635\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646\u0647\u0627 \u0645\u0634\u0627\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u062f\u0631", "option_1": "\u0647\u064a \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u062a\u062a\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0644\u0627\u0639\u0645\u0627\u0644 \u062a\u062e\u0635 \u0631\u062c\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0639\u0645\u0627\u0644", "option_2": "\u0647\u064a \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u062a\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u062f\u0631 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0627\u062a \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062d\u0641\u0638 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0645\u062d\u0644\u064a\u0627\u064b", "option_3": "\u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0649 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b\u0629"}}, {"question": " \u062d\u062f\u062f \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0645\u062b\u0627\u0644\u0627 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u0634\u0643\u0627\u0644 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0635\u0646\u0627\u0639\u0629 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0635\u0645\u064a\u0645 \u0628\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631", "option_1": "\u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0648\u0627\u062a\u0628", "option_2": "\u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0645\u062c \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u063a\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629  \u0627\u0644\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645 \u0639\u0646 \u0628\u0639\u062f"}}, {"question": " \u0628\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0633\u0645\u0649 \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062e\u0635\u0635\u0629 \u0644\u0644\u0628\u062d\u062b \u0639\u0646 \u0623\u0633\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0631\u0627\u062a \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0642\u0627\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a :", "answer": {"option_0": "\u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0634\u062e\u0635\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629", "option_1": "\u062e\u0627\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u0648\u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u0648\u0627\u0644\u0627\u062e\u0628\u0627\u0631", "option_2": "\u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0644\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0647\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0628\u0648\u0627\u0628\u0627\u062a", "correct_option": 3, "option_3": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": " \u0627\u0644\u0649 \u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0634\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u0635\u0627\u0631 CBT :", "answer": {"option_0": "\u0647\u064a \u0623\u062d\u062f \u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0644\u0648\u062d\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645 \u0648\u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0631\u0639 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0648\u062d\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645 Technical Board Casper", "correct_option": 1, "option_1": "\u062a\u0634\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0631\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0646\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0633\u0627\u0633 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 Training Based Computer", "option_2": "\u0647\u0648 \u0627\u062e\u062a\u0635\u0627\u0631 \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0647\u0646\u062f\u0633\u0648 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0648\u064a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629 Technical Board Complete", "option_3": "\u0647\u0648 \u0627\u062e\u062a\u0635\u0627\u0631 \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0631\u0645\u062c\u0648\u0646 \u0648\u064a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0645\u062c Telecom Benefit Cobol"}}, {"question": " \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u062b\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0642\u064a\u0627\u0645 :", "answer": {"option_0": "\u0628\u0637\u0628\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0648\u062a\u0635\u0641\u062d \u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a", "correct_option": 1, "option_1": "\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0642\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0646\u062c\u0627\u0632 \u0623\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u0629", "option_2": "\u062d\u0641\u0638 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0644\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0642\u062f\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644"}}, {"question": " \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0648\u0628\u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0637 \u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629", "option_1": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0639\u062f\u0627\u062a \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0645\u062c\u0629 \u062a\u0624\u062f\u064a \u0648\u0638\u0627\u0626\u0641 \u0639\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0644\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645", "option_2": "\u0647\u0648 \u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0642\u0631\u0627\u0621\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0648\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u062d\u0641\u0638 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0648 \u0627\u0633\u062a\u0631\u062c\u0627\u0639\u0647\u0627 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u062d\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645", "option_3": "\u0647\u0648 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0634\u062e\u0635\u064a \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0627\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0628\u064a\u0629"}}, {"question": " \u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0631\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0646\u0642\u0644 \u0648\u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631\u0629", "option_1": "\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0646\u0642\u0644 \u0648\u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u064a\u0646 \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631\u0629", "option_2": "\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0646\u0642\u0644 \u0648\u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0644\u0627\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631", "option_3": "\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0646\u0642\u0644 \u0648\u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0648\u0631\u0642\u064a\u0629"}}, {"question": " \u0627\u0644\u0645\u0646\u0641\u0630 \u0641\u064a \u0645\u062c\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0644\u064a \u0647\u0648 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0645\u0642\u0628\u0633 \u064a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u0628\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631", "option_1": "\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0645\u0642\u0628\u0633 \u064a\u0633\u0645\u062d \u0628\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a", "option_2": "\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0645\u0642\u0628\u0633 \u064a\u0633\u0645\u062d \u0628\u062e\u0631\u0648\u062c \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a", "option_3": "\u0647\u0648 \u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u064a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0641\u064a \u062a\u0648\u0635\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u0628\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631"}}, {"question": " \u0641\u064a \u0645\u062c\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0644\u064a \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644 :", "answer": {"option_0": "\u0647\u0648 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0648\u064a\u062e\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0648\u064a\u0631\u0633\u0644\u0647\u0627 \u0644\u0644\u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u062a\u0628\u0637\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629", "option_1": "\u0647\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0645\u0644 \u0646\u0633\u062e \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0648\u0646\u0642\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0649 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a", "correct_option": 2, "option_2": "\u0647\u0648 \u0645\u0633\u0627\u0631\u0627\u062a \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645 \u0648 \u062a\u0646\u062a\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u064a\u0646 \u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631", "option_3": "\u0647\u0648 \u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0642\u0637\u0639\u0629 \u0645\u0627\u062f\u064a\u0629 \u062a\u0636\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0649 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0644\u062a\u0633\u0631\u064a\u0639 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a"}}, {"question": " \u064a\u0642\u0635\u062f \u0628\u062a\u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0648\u0638\u0627\u0626\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u0645 \u0641\u064a \u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 :", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0641\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a", "correct_option": 2, "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u0644\u0641 \u0648\u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a", "option_3": "\u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0645\u062c\u0644\u062f\u0627\u062a \u062f\u0648\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c"}}, {"question": " \u062a\u0633\u0645\u0649 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631\u0627\u0644\u0645\u062a\u0635\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646\u0647\u0627 \u0645\u0634\u0627\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u062f\u0631 \u0645\u062b\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0628\u0639\u0627\u062a \u0648 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062f\u0645 \u0648\u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0623\u062e\u0631\u0649 \u0628\u0640\u0640 :", "answer": {"option_0": "\u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629", "option_1": "\u0634\u0628\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u064a\u0629", "option_2": "\u0634\u0628\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0633\u0639\u0629", "correct_option": 3, "option_3": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0639\u0645\u0644 \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631"}}, {"question": " \u064a\u0632\u0648\u062f\u0643 \u0645\u0648\u0641\u0631 \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u0628\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a :", "answer": {"option_0": "\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0634\u062e\u0635\u064a \u0648\u0627\u0633\u0645 \u0644\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645", "option_1": "\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0634\u062e\u0635\u064a \u0648\u0643\u0644\u0645\u0629 \u0645\u0631\u0648\u0631", "option_2": "\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0634\u062e\u0635\u064a", "correct_option": 3, "option_3": "\u0627\u0633\u0645 \u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0648\u0643\u0644\u0645\u0629 \u0645\u0631\u0648\u0631 \u0644\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a"}}, {"question": " \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0648\u0635\u0641 \u0644\u0645\u0632\u0648\u062f \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a :", "answer": {"option_0": "\u062a\u0648\u0641\u064a\u0631 \u0623\u062d\u062f \u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b", "option_1": "\u062a\u0648\u0641\u064a\u0631 \u0645\u0633\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a", "correct_option": 2, "option_2": "\u062a\u0648\u0641\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0628\u0627\u0637 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a", "option_3": "\u062a\u0648\u0641\u064a\u0631 \u062e\u062f \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0647\u0627\u062a\u0641\u064a"}}, {"question": " \u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0641\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0631\u0633\u0627\u0644 \u0631\u0633\u0627\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u0628\u062f\u0644\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a :", "answer": {"option_0": "\u0627\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0631\u0633\u0627\u0644 \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0639\u062f\u062f \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0634\u062e\u0627\u0635", "option_1": "\u062a\u0643\u0644\u0641\u0629 \u0627\u0631\u0633\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u0627\u0642\u0644", "option_2": "\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0648\u0635\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0627\u0644\u0629", "correct_option": 3, "option_3": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0627\u0639\u0644\u0627\u0647"}}, {"question": " \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0648\u0635\u0641 \u0644\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0633\u0639\u0629 \u0647\u0648 :", "answer": {"option_0": "\u0646\u0638\u0627\u0645 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629", "correct_option": 1, "option_1": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0628\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0645\u0631\u062a\u0628\u0637\u0647 \u0628\u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0639\u0636 \u0648\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u0629", "option_2": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0628\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0642\u0639 \u0648\u0627\u062d\u062f", "option_3": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0631\u062a\u0628\u0637\u0629"}}, {"question": " \u0623\u064a \u0645\u0646 \u062e\u0637\u0648\u0637 \u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0632\u0644 \u0646\u0638\u0631\u0627\u064b \u0644\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u062a\u0643\u0644\u0641\u062a\u0647\u0627 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062e\u062f\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0643\u0627\u0645\u0644\u0629", "option_1": "\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u062a\u0641 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629", "option_2": "\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0635\u0646\u0627\u0639\u064a", "option_3": "\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0643\u0633"}}, {"question": " \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0634\u0628\u0647 \u0628\u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0648\u0627\u0644\u062d\u062c\u0645 \u0628\u0637\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0626\u062a\u0645\u0627\u0646 \u0648 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0628\u0640 :", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0646\u0627\u0637\u064a\u0633\u064a\u0629", "option_1": "\u0628\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629", "correct_option": 2, "option_2": "\u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0643\u064a\u0629", "option_3": "\u0628\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c"}}, {"question": " \u0625\u062d\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0648\u062d\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u062d\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0644\u0642\u064a\u0627\u0633 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a:", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0628\u062a \u0648\u0627\u0644\u0628\u0627\u064a\u062a", "correct_option": 1, "option_1": "\u0627\u0644\u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631", "option_2": "\u0627\u0644\u063a\u064a\u063a\u0627\u0628\u0627\u064a\u062a", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u064a\u063a\u0627\u0628\u0627\u064a\u062a"}}, {"question": " \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0645\u062b\u0644 1000 \u0628\u0627\u064a\u062a :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 1 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0628\u0627\u064a\u062a", "option_1": "1 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0628\u0627\u064a\u062a", "option_2": "\u0628\u064a\u0646 1 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0628\u0627\u064a\u062a \u0648 1.2 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0628\u0627\u064a\u062a", "option_3": "1.2 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0628\u0627\u064a\u062a"}}, {"question": " \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0624\u0642\u062a\u0627\u064b :", "answer": {"option_0": "\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0621\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0633\u062d \u0648\u0627\u0644\u0628\u0631\u0645\u062c\u0629", "option_1": "\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0621\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0628\u0631\u0645\u062c\u0629", "correct_option": 2, "option_2": "\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0634\u0648\u0627\u0626\u064a", "option_3": "\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0621\u0629 \u0641\u0642\u0637"}}, {"question": " \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628 \u064a\u0633\u0627\u0648\u064a :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0645\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u0622\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0646\u0629", "option_1": "\u0645\u0644\u0627\u064a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0646\u0629", "option_2": "\u0639\u0634\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0646\u0629", "option_3": "\u0645\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u064a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0646\u0629"}}, {"question": " \u0648\u062d\u062f\u0629 \u0642\u064a\u0627\u0633 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0648\u062d\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u0647\u0648 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0627\u0644\u063a\u064a\u063a\u0627\u0647\u0631\u062a\u0632", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u064a\u062c\u0627\u0628\u0627\u064a\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u063a\u064a\u063a\u0627\u0628\u0627\u064a\u062a", "option_3": "\u0627\u0644\u0643\u064a\u0644\u0648\u0628\u0627\u064a\u062a"}}, {"question": " \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a :", "answer": {"option_0": "20 \u0643\u064a\u0644\u0648 \u0645\u062a\u0631", "option_1": "50 \u0643\u064a\u0644\u0648 \u0645\u062a\u0631", "correct_option": 2, "option_2": "1 \u0643\u064a\u0644\u0648 \u0645\u062a\u0631", "option_3": "100 \u0643\u064a\u0644\u0648 \u0645\u062a\u0631"}}, {"question": " \u0643\u0644\u0645\u0627 \u0632\u0627\u062f\u062a \u0643\u062b\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0634\u0629 \u0643\u0644\u0645\u0627 :", "answer": {"option_0": "\u0642\u0644\u062a \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0638\u0647\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0634\u0629", "correct_option": 1, "option_1": "\u0627\u0632\u062f\u0627\u062f\u062a \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0638\u0647\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0634\u0629", "option_2": "\u0627\u0632\u062f\u0627\u062f\u062a \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0638\u0647\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0634\u0629", "option_3": "\u0642\u0644\u062a \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0638\u0647\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0634\u0629"}}, {"question": " \u0627\u0644\u0647\u0646\u062f\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u064a\u0629 \u062a\u0639\u0646\u064a :", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062c\u0644\u0648\u0633 \u0628\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0628", "option_1": "\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0627\u062a\u064a\u062d \u0648\u0627\u0644\u0641\u0623\u0631\u0629 \u0628\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0633\u0644\u064a\u0645\u0629", "correct_option": 2, "option_2": "\u062f\u0631\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0634\u062e\u0627\u0635 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644", "option_3": "\u062f\u0631\u0627\u0633\u0629 \u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0622\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u0629"}}, {"question": " \u0623\u064a\u0647\u0645\u0627 \u0623\u063a\u0644\u0649 \u0633\u0639\u0631\u0627\u064b \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u0648\u0644 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0627\u0644\u0634\u0627\u0634\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628", "option_2": "\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0627\u062a\u064a\u062d", "option_3": "\u0627\u0644\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629"}}, {"question": " \u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u062d\u062a\u0627\u062c \u062d\u062a\u0649 \u062a\u062a\u0635\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0625\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0632\u0644 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0627\u062a\u0641", "option_1": "\u0627\u0644\u0641\u0627\u0643\u0633 \u0648\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0627\u062a\u064a\u062d", "option_2": "\u0627\u0644\u0641\u0623\u0631\u0629 \u0648\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0627\u062a\u064a\u062d", "option_3": "\u0627\u0644\u0635\u0648\u062a \u0648\u0627\u0644\u0641\u0627\u0643\u0633"}}, {"question": " \u0631\u0645\u0632 \u0623\u0644\u0648\u0627\u0646 \u0637\u0641\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0625\u0637\u0641\u0627\u0621 \u062d\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0623\u0635\u0641\u0631", "option_1": "\u0623\u0632\u0631\u0642", "correct_option": 2, "option_2": "\u0623\u0631\u0632\u0642 \u0648\u0623\u0633\u0648\u062f", "option_3": "\u0623\u0633\u0648\u062f"}}, {"question": " \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0648\u0635\u0641 \u0644\u0644\u0625\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u0647\u0648:", "answer": {"option_0": "\u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u0641\u0642\u0637", "option_1": "\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0648\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637", "correct_option": 2, "option_2": "\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u062f\u0645\u062c \u0644\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u0648\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0648\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629", "option_3": "\u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u0629"}}, {"question": " \u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629", "answer": {"option_0": "\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0634\u0648\u0627\u0626\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629", "correct_option": 2, "option_2": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0628\u0623\u0629"}}, {"question": " \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062a\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d \u0645\u0646 \u062d\u064a\u062b \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u062e\u0632\u064a\u0646\u0647\u0627", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628 , \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0645\u062c , \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0636\u063a\u0648\u0637 , \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0636\u063a\u0648\u0637 , \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628 , \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0645\u062c , \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0646", "option_2": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0636\u063a\u0648\u0637 , \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0645\u062c , \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628 , \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628 , \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0636\u063a\u0648\u0637 , \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0646 , \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0645\u062c"}}, {"question": " \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0644\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0647 \u0644\u064a\u0646\u0634\u0631 \u0646\u0641\u0633\u0647", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0645\u062c \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a", "option_2": "\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0622\u0644\u064a", "correct_option": 3, "option_3": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642"}}, {"question": " \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0644\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0647 \u0644\u064a\u0646\u0634\u0631 \u0646\u0641\u0633\u0647", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0645\u062c \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a", "option_2": "\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0622\u0644\u064a", "correct_option": 3, "option_3": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642"}}, {"question": " \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062e\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0628\u0631\u0627\u0645\u062c \u0627\u0644\u0623\u0646\u0638\u0645\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u0643\u0633\u0633", "option_1": "\u0627\u0644\u0625\u0643\u0633\u0644", "correct_option": 2, "option_2": "\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644", "option_3": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628"}}, {"question": " \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0639\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0628", "option_1": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u0643", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0628\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u062c\u0627\u0645\u0639\u0629"}}, {"question": " \u0623\u064a \u0627\u0644\u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0644\u0648\u0633 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0634\u062e\u0635 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0627\u0644\u0634\u062e\u0635\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0627\u062a", "option_3": "\u0627\u0644\u0635\u063a\u064a\u0631"}}, {"question": " \u0623\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0627\u062a \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u062e\u0637\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0627\u062a\u0641 \u0644\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0625\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a", "option_1": "\u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0639\u0646 \u0628\u0639\u062f", "option_2": "\u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0633\u0639\u0629", "correct_option": 3, "option_3": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": " \u0645\u0627 \u0647\u064a \u0641\u0627\u0626\u062f\u0629 \u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062b\u0629", "answer": {"option_0": "\u064a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0628 \u0625\u0631\u0633\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0642\u0628\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0643\u0633\u0627\u062a \u0648\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0632\u0644", "option_1": "\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0644\u0630\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0639\u064a\u0634 \u0628\u0639\u064a\u062f\u0627 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646", "option_2": "\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0627\u0644\u064a\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0627\u062a", "correct_option": 3, "option_3": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": " \u062d\u062f\u062f \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0637\u0626\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u064a\u0635\u064a\u0628 \u0639\u062f\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0647\u0645 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0645\u0635\u062f\u0631\u0647", "option_1": "\u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u064a\u0623\u062a\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u0648\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u064a\u0646\u062a\u0634\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628", "correct_option": 3, "option_3": "\u064a\u062c\u0628 \u0641\u062a\u062d \u0645\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u0628\u062d\u0630\u0631 \u062b\u0645 \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642\u0647"}}, {"question": " \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0644\u0625\u0646\u0647\u0627\u0621 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0639\u0646\u062f \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0633\u062a\u062c\u0627\u0628\u062a\u0647 \u061f", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": " \u0645\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a", "option_1": " \u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0643\u0645", "option_2": " \u0645\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u0645", "option_3": " \u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0627\u062a"}}, {"question": " \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0635\u0641 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u061f", "answer": {"option_0": "  \u062a\u0643\u0628\u064a\u0631 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0644\u064a", "correct_option": 1, "option_1": " \u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0635\u064a\u063a\u0629 \u062a\u062d\u062a\u0627\u062c \u0625\u0644\u0649 \u062d\u064a\u0632 \u0623\u0642\u0644 \u0644\u0644\u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0644\u064a", "option_2": "  \u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0635\u064a\u063a\u0629 \u0645\u0644\u0641 \u0646\u0635\u064a", "option_3": " \u0631\u0628\u0637 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u0644\u0641 \u0645\u0639 \u0628\u0639\u0636"}}, {"question": " \u064a\u062d\u062a\u0627\u062c \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u0627\u062a \u0625\u0644\u0649 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062b \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0646\u062a\u0638\u0645 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": " \u0636\u0645\u0627\u0646 \u0627\u0643\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642 \u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f\u0629", "option_1": " \u0636\u0645\u0627\u0646 \u0639\u062f\u0645 \u0625\u0644\u063a\u0627\u0621 \u062a\u0646\u0635\u064a\u0628 \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u0627\u062a", "option_2": "  \u0636\u0645\u0627\u0646 \u0627\u0643\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642 \u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628", "option_3": " \u0636\u0645\u0627\u0646 \u0642\u062f\u0631\u0629 \u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u0627\u0643\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f\u0629"}}, {"question": " \u0645\u0627 \u0623\u0647\u0645 \u0641\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0644\u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u0627\u062a \u061f", "answer": {"option_0": " \u064a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u0627\u062a", "option_1": " \u064a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0623\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628", "correct_option": 2, "option_2": " \u064a\u0643\u062a\u0634\u0641 \u0648\u064a\u0632\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628", "option_3": "  \u064a\u0648\u0642\u0641 \u0646\u0633\u062e \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0645\u062c \u0628\u0634\u0643\u0644 \u063a\u064a\u0631 \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628"}}, {"question": " \u0645\u062a\u0649 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u0627\u062a \u0644\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u061f", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": " \u0642\u0628\u0644 \u0641\u062a\u062d \u0623\u064a \u0645\u0631\u0641\u0642 \u0644\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a .", "option_1": " \u0639\u0646\u062f \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0623\u064a \u0645\u0631\u0641\u0642 \u0644\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a .", "option_2": " \u0639\u0646\u062f \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0628 .", "option_3": " \u0642\u0628\u0644 \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0623\u064a \u0645\u0644\u0641 ."}}, {"question": " \u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0648\u0635\u0641 \u0644\u062a\u0639\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u061f", "answer": {"option_0": "  \u0647\u0648 \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0628\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0647\u0627\u0632\u0647 \u0644\u064a\u0633\u0627\u0639\u062f\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0645 \u0628\u0645\u0647\u0627\u0645\u0647 .", "option_1": " \u0645\u0644\u0641 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u0627\u0644\u062d \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635 \u0628\u0643 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0641\u062a\u062d\u0647 \u0648\u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0639\u0636 \u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u062e\u0637\u0623", "correct_option": 2, "option_2": " \u0647\u0648 \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0645\u0635\u0645\u0645 \u0644\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0628 \u062f\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0645 \u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u0627\u0641\u0642\u062a\u0647.", "option_3": " \u0647\u0648 \u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0634\u062e\u0635 \u0644\u0627 \u062a\u0639\u0631\u0641\u0647 ."}}, {"question": " \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0635\u0641 \u0641\u0648\u0627\u0626\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u062e \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u064a\u0629 \u061f", "answer": {"option_0": " \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0644\u0625\u0639\u0637\u0627\u0626\u0647\u0627 \u0644\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631\u064a\u0646", "correct_option": 1, "option_1": " \u0627\u0633\u062a\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0646\u0633\u062e \u0633\u0627\u0628\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a", "option_2": " \u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u062a\u0648\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629", "option_3": " \u062a\u062e\u0631\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u064a\u0629"}}, {"question": " \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0638 \u0628\u0646\u0633\u062e \u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0645\u0647\u0645 \u062c\u062f\u0627\u064b \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0624\u0633\u0633\u0627\u062a \u060c \u0648\u0630\u0644\u0643 \u0644\u0623\u0646\u0647 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": " \u064a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0627\u0633\u062a\u0631\u062c\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0623\u0635\u064a\u0628\u062a \u0627\u0644\u0646\u0633\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0644\u0641", "option_1": " \u064a\u0633\u0645\u062d \u0628\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u062d\u0627\u0633\u0648\u0628", "option_2": " \u064a\u0633\u0645\u062d \u0644\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u064a\u0646 \u0628\u0623\u062e\u0630 \u0646\u0633\u062e\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0645\u0639\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0632\u0644", "option_3": " \u064a\u062a\u064a\u062d \u0644\u0643 \u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628"}}, {"question": " \u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062d\u0635\u0644 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0646\u0642\u0648\u0645 \u0628\u062a\u0647\u064a\u0626\u0629 \u0642\u0631\u0635 \u0642\u0627\u0628\u0644 \u0644\u0644\u0646\u0642\u0644 \u061f", "answer": {"option_0": " \u064a\u0635\u0628\u062d \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0645\u0639\u062f\u0627\u064e \u0644\u0644\u0642\u0631\u0627\u0621\u0629 \u0641\u0642\u0637", "option_1": "  \u064a\u062a\u0645 \u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u0627\u062a", "option_2": " \u064a\u062a\u0645 \u0625\u0642\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629", "correct_option": 3, "option_3": " \u064a\u062a\u0645 \u062a\u062c\u0647\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0644\u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a"}}, {"question": " \u0627\u0634\u062a\u0642\u062a \u0643\u0644\u0645\u0629 Internet \u0645\u0646 \u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "International Network -", "option_1": "Information Highway -", "option_2": "Net of Net -"}}, {"question": " \u062a\u0639\u0631\u064a\u0641 \u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a :", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u0647\u064a \u0634\u0628\u0643\u0629 \u0636\u062e\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0645\u062c\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u062a\u0628\u0637\u0629 \u0628\u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0639\u0636 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u0634\u0631\u0629 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645", "option_1": " \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u0647\u064a \u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0627\u062a Net of Net", "correct_option": 2, "option_2": " \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": " \u0645\u0646 \u0645\u0632\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0647\u0627\u062a\u0641\u064a ", "answer": {"option_0": " \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062c\u062f\u0627", "correct_option": 1, "option_1": " \u0627\u0644\u0643\u0644\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0644\u064a\u0644\u0629", "option_2": " \u062b\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629", "option_3": " \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": " \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0644\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a :", "answer": {"option_0": " \u0644\u0627 \u0645\u0644\u0643\u064a\u0629 \u0644\u0623\u062d\u062f \u0644\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a", "option_1": " \u0638\u0647\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u0629 \u060c \u0648\u0627\u0644\u062a\u0633\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u060c \u0648\u0627\u0644\u0628\u0646\u0648\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u0629.", "option_2": " \u0638\u0647\u0648\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0639\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u060c \u0648\u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a", "correct_option": 3, "option_3": " \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": "\u0645\u0646 \u0627\u0646\u062c\u062f\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u060c \u062a\u0645\u0643\u0646\u0646\u0627 \u0645\u0646 \u062a\u0635\u064a\u0641  \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u064a\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 WWW \u0648\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u062a\u0646\u0638\u064a\u0645\u0647\u0627 \u0628\u0631\u0648\u062a\u0648\u0643\u0648\u0644 HTTP \u0648\u062a\u0633\u0645\u0649 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0646\u062c\u062f\u0645\u0629 \u0628\u064a :", "answer": {"option_0": " \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a E-mail", "option_1": " \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u062f\u0634\u0629 Chatting", "correct_option": 2, "option_2": " \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0648\u064a\u0628 Web", "option_3": " \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0639\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a"}}, {"question": "\u0645\u0646 \u0627\u0646\u062c\u062f\u0645\u0627\u062a \u0627\u0645\u062c\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u060c \u0625\u0630 \u0623\u0646\u0647\u0627 \u062a\u0645\u0643\u0646\u0646\u0627 \u0645\u0646 \u0625\u0631\u0633\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0642\u0628\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0645\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0649 \u0625\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0641\u064a \u0648\u0642\u062a \u0644\u0627 \u064a\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0628\u0636\u0639 \u062b\u0648\u0627\u0646 \u0648\u062a\u0633\u0645\u0649 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0646\u062c\u062f\u0645\u0629 \u0628\u064a:", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": " \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a E-mail", "option_1": " \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u062f\u0634\u0629 Chatting", "option_2": " \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0648\u064a\u0628 Web", "option_3": " \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u062f\u0634\u0629 Chatting"}}, {"question": " \u0625\u0645\u062c\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0636\u064a\u0631\u0631 \u0643\u0644\u0634\u064a\u0631\u0643\u0627\u062a \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0646\u0638\u0645\u062a\u0647\u0627 \u0648\u062a\u062f\u0645\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062e\u0632\u0646\u0629 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0646\u0634\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u064a\u0627\u062a \u0623\u0648", "answer": {"option_0": "\u0639\u0637\u0628\u0647\u0627 \u0623\u0648 \u0633\u0631\u0642\u062a\u0647\u0627 \u060c \u0648\u062a\u0633\u0645\u0649 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0628\u064a :", "correct_option": 1, "option_1": " \u0627\u0644\u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u064a\u0629", "option_2": " \u062a\u0634\u0648\u064a\u0647 \u0633\u0645\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0634\u062e\u0627\u0635", "option_3": " \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": " \u0627\u0644\u0625\u062f\u0645\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u0645\u0631\u0636 \u0641\u064a \u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0646\u062c\u0637\u0648\u0631\u0629 \u060c \u062d\u064a\u062b \u064a\u064f\u0644\u062d\u0642 \u0643\u0644\u0634\u062e\u0635:", "answer": {"option_0": " \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u0629", "option_1": " \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0633\u062f\u064a\u0629", "option_2": " \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0641\u0633\u064a\u0629", "correct_option": 3, "option_3": " \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": " \u0627\u062e\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0642\u0639 \u0627\u0648\u0627\u0644\u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0634\u064a\u062e\u0635\u064a\u064a\u0629\u060c \u0627\u0648\u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0633\u064a\u062a\u064a\u0644\u0627\u0621 \u0639\u0644\u064a\u0647\u060c \u0627\u0644\u0627\u0633\u064a\u062a\u064a\u0644\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0634\u064a\u062a\u0631\u0627\u0643\u0627\u062a \u0627 \u062e\u0631\u064a\u0646 \u0648\u0623\u0631\u0642\u0627\u0645\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0629 \u060c \u0648\u062a\u0633\u0645\u0649 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062c\u0631\u064a\u0645\u0629 \u0628\u064a :", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0625\u063a\u0631\u0627\u0642 \u0643\u0644\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644", "correct_option": 1, "option_1": " \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u062d\u0627\u0645 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0644\u0644 Hackers", "option_2": " \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u0627\u062a", "option_3": " \u062c\u0631\u0627\u0626\u0645 \u062a\u0632\u0648\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a"}}, {"question": " \u0648\u0647\u064a \u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0628\u0631\u0627\u0645\u062c \u062c\u062c\u0631\u064a\u0628\u064a\u0629 \u0636\u0627\u0631\u0629 \u0643\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0648\u0645\u062d\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a\u0647 \u060c \u0648\u062a\u0633\u0645\u0649 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062c\u0631\u064a\u0645\u0629 \u0628\u064a : - \u0627\u0644\u0625\u063a\u0631\u0627\u0642 \u0643\u0644\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u062d\u0627\u0645 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0644\u0644 Hackers", "correct_option": 1, "option_1": " \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u0627\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u062c\u0633\u0633"}}, {"question": " \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u0629 \u0648\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0645 \u0628\u062a\u0633\u064a\u062f\u064a\u062f \u0645\u0628\u0644\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0636\u064a\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644\u0647\u0627 \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0633\u064a\u062a\u064a\u0644\u0627\u0621 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0625\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a\u060c\u0648\u062a\u0633\u064a\u0645\u0649 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062c\u0631\u064a\u0645\u0629 \u0628\u064a :", "answer": {"option_0": "  \u062c\u0631\u0627\u0626\u0645  \u063a\u0633\u064a\u0644  \u0627\u0644\u0623\u0645\u0648\u0627\u0644", "correct_option": 1, "option_1": " \u062c\u0631\u0627\u0626\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0637\u0648 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0631\u0642\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0626\u062a\u0645\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_2": " \u0627\u0644\u0642\u0645\u0627\u0631 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0625\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a", "option_3": " \u062c\u0631\u0627\u0626\u0645 \u062a\u0632\u0648\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a"}}, {"question": " \u0645\u0646 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0645\u062c\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0647\u0627 \u0641\u064a \u062a\u062c\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u0626\u0645 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0644\u062d\u0642 \u0628\u0646\u0627 \u0648\u0645\u0646\u0647\u0627 : - \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0645\u0631\u0648\u0631 Passwords \u0644\u062c\u0647\u0627\u0632\u0643 \u0627\u0644\u0634\u062e\u0635\u064a \u0648\u0644\u0628\u0642\u064a\u0629 \u0627\u0645\u062c\u0633\u0627\u0643\u062a \u0627\u0644\u0634\u062e\u0635\u064a\u0629 (\u0627\u0644\u0627\u064a\u0645\u064a\u0644)", "answer": {"option_0": " \u064a\u062a\u0648\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u0623\u0646 \u064a\u0628\u062a\u0639\u062f \u0639\u0646 \u0627\u0631\u062a\u064a\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0628\u0648\u0647\u0629", "option_1": " \u0639\u062f\u0645 \u0641\u062a \u0627\u0644\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0648\u0645\u0631\u0641\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u0645\u0646 \u062c\u0647\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u0631\u0648\u0641\u0629", "correct_option": 2, "option_2": " \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": " \u0645\u0646 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0645\u062c\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0646\u062d\u0627\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a :", "answer": {"option_0": " \u0644\u0627 \u062a\u0641\u062a \u0623\u064a \u0627\u064a\u0645\u064a\u0644 \u0623\u0648 \u0645\u0644\u0641 \u0645\u0631\u0633\u0644 \u0625\u0644\u064a\u0643 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0634\u062e\u0635 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u0631\u0648\u0641", "option_1": " \u0627\u0641\u062d\u0635 \u0623\u064a \u0645\u0644\u0641 \u062a\u0631\u064a\u062f \u062b\u062c\u0645\u064a\u0644\u0647 \u0644\u062c\u0647\u0627\u0632\u0643 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0645\u0643\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u0627\u062a \u0644\u0644\u062a\u062d\u0642\u0642 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0648\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0647\u062f\u064a\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0645\u0644\u0629", "correct_option": 2, "option_2": " \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": " Kaspersky \u2013 McAffe \u2013 Symmantec \u2013 F-Secure \u2013 Micro Trend \u062a\u0639\u0646\u064a \u0645\u0627\u0630\u0627", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": " \u0628\u0631\u0627\u0645\u062c \u0644\u0645\u0643\u0627\u0641\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u0627\u062a", "option_1": " \u0628\u0631\u0627\u0645\u062c \u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u0627\u062a", "option_2": " \u0628\u0631\u0627\u0645\u062c \u062a\u0633\u0644\u0644 Hackers", "option_3": " \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": " Lockdown2010 \u2013 The Cleaner \u2013 Trojan Hunter \u2013 Trojan Remover \u062a\u0639\u0646\u064a \u0645\u0627\u0630\u0627", "answer": {"option_0": " \u0628\u0631\u0627\u0645\u062c \u062a\u0633\u0644\u0644 Hackers", "correct_option": 1, "option_1": " \u0628\u0631\u0627\u0645\u062c \u062c\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0645\u062c\u0645\u0627\u064a\u0629", "option_2": " \u0628\u0631\u0627\u0645\u062c \u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u0627\u062a", "option_3": " \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": " \u0641\u064a \u0623\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062a\u0645 \u0625\u0637\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 W3 \u0623\u0648 \u0645\u0627 \u062a\u0633\u0645\u0649 \u0628\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0648\u064a\u0628 Web \u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u064a\u0646 :", "answer": {"option_0": "\u06451989 -", "correct_option": 1, "option_1": "\u06451992 -", "option_2": "\u0645 2000 -", "option_3": "\u0645 1965 -"}}, {"question": " \u0627\u0644\u0628\u0631\u062a\u0648\u0643\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0631\u0636 \u0645\u062d\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0645\u0648\u0627\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0625\u0637\u0627\u0631 \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0645\u062a\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0648\u064a\u0628 \u0644\u062f\u0649 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": " \u0628\u0631\u062a\u0648\u0643\u0648\u0644 HTTP", "option_1": " \u0628\u0631\u062a\u0648\u0643\u0648\u0644 UDP", "option_2": " \u0628\u0631\u062a\u0648\u0643\u0648\u0644 FTP"}}, {"question": " \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0631\u062a\u0648\u0643\u0648\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0646\u0629 \u0641\u064a \u0646\u0642\u0644 \u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u062d\u0633\u0627\u0633\u0629 \u0623\u0648 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0633\u0631\u064a\u0629 \u060c \u0645\u062b\u0644 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0628\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0641\u0639 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": " \u0628\u0631\u062a\u0648\u0643\u0648\u0644 HTTPS", "option_1": " \u0628\u0631\u062a\u0648\u0643\u0648\u0644 HTTP", "option_2": " \u0628\u0631\u062a\u0648\u0643\u0648\u0644 FTP"}}, {"question": " \u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0648\u0641\u0631 \u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u0626\u0647\u0627 \u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u060c \u062a\u0633\u0645\u0649 \u0628\u064a :", "answer": {"option_0": " \u0645\u0648\u0627\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0648\u064a\u0628 Sites Web", "correct_option": 1, "option_1": " \u0645\u0632\u0648\u062f \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a ISP", "option_2": " \u0645\u0632\u0648\u062f \u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0637\u064a\u0627\u062a DSP - \u0645\u0634\u0631\u0648\u0627 \u0625\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a 2"}}, {"question": " Explorer11 Internet \u0648\u0647\u0648 \u0645\u062a\u0635\u0641 \u0648\u064a\u0628 \u0631\u0633\u0645\u064a \u0623\u0646\u062a\u062c\u062a\u0647 \u0634\u0631\u0643\u0629 :", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": " \u0645\u0627\u064a\u0643\u0631\u0648\u0633\u0648\u0641\u062a", "option_1": " \u0622\u0628\u0644", "option_2": " \u0623\u064a \u0628\u064a \u0627\u0645 IBM"}}, {"question": " \u0645\u0648\u0627\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u062a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u064a \u0628\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u0648\u0633\u0631\u0639\u0629 \u064a \u0625\u0644\u0649 \u0623\u064a \u0634\u064a\u0621 \u064a\u0631\u064a\u062f\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629 \u060c \u0648\u062b\u062c\u062f\u064a\u062f \u062a\u0631\u062a\u064a\u0628 \u0646\u062a\u0627\u0626\u062c \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b Results Search :", "answer": {"option_0": " \u0645\u062d\u0631\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b Engines Search", "option_1": "Google \u0645\u0648\u0642\u0639", "correct_option": 2, "option_2": " \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}]